啱啱收到食環署email

多謝煙鏟為香港庫房貢獻

巴打好波

台灣做正義撚有獎金

等佢地賺返自己份糧都好